唔好呃自己「分手只係相約喺錯嘅時間」

根本一開始就係錯
無論大家相識喺因著其他關係，其他場合，其他時候
信我，錯就係錯，唔識合就係唔識合
無論點都會分手
唔好再呃自己timing 唔啱
分手，只係因為其中一方先想離開

弘弘別哭 有肩肩相伴

弘哭乾了 亦知道冇資格被愛

是那個女的不懂弘的好 別為他再哭了 肩會痛心的

真相就係一個迷 只係行開短短兩日
返嚟就分手

合則來 不合則去 弘要堅強
好像肩肩一樣 不再相信愛情